{
    "Connection": "联系",
    "Ollama Server IP": "Ollama Server IP",
    "IP address or hostname of the direct Ollama server (for status monitoring).": "直接Ollama服务器的IP地址或主机名（用于状态监视）。",
    "Ollama Server Port": "Ollama Server Port",
    "Port of the direct Ollama server (default: 11434).": "直接Ollama服务器的端口（默认值：11434）。",
    "OpenWebUI Server IP": "OpenWebui服务器IP",
    "IP address or hostname of the OpenWebUI server.": "IP地址或OpenWebui服务器的主机名。",
    "OpenWebUI Server Port": "OpenWebui服务器端口",
    "Port of the OpenWebUI server.": "OpenWebui服务器的端口。",
    "OpenWebUI API Key": "OpenWebui API键",
    "API Key for OpenWebUI authentication (Bearer Token). Get it from Settings > Account in OpenWebUI.": "openwebui身份验证的API密钥（携带者令牌）。从OpenWebui中的设置>帐户获取它。",
    "Check model status interval": "检查模型状态间隔",
    "Timer to check model availability via direct Ollama connection. Set to 0 to disable.": "计时器通过直接Ollama连接检查模型可用性。设置为0禁用。",
    "Database": "Database",
    "Use Qdrant": "Use Qdrant",
    "Use Qdrant as vector database for Ollama.": "使用QDrant作为Ollama的矢量数据库。",
    "Qdrant Server IP": "Qdrant Server IP",
    "IP address or hostname of the Qdrant server.": "QDRANT服务器的IP地址或主机名。",
    "Qdrant Server Port": "Qdrant Server Port",
    "Port of the Qdrant server.": "QDRANT服务器的端口。",
    "Embedding Model": "Embedding Model",
    "Model to use for generating embeddings.": "用于生成嵌入的模型。",
    "Max Context Results": "Max Context Results",
    "Maximum number of context results to include in queries.": "查询中要包含的上下文结果数量的最大数量。",
    "Vector Collection Name": "Vector Collection Name",
    "Name of the Qdrant collection to use for storing embeddings.": "Name of the Qdrant collection to use for storing embeddings.",
    "OpenWebUI Tool Server": "OpenWebUI Tool Server",
    "Enable Tool Server": "Enable Tool Server",
    "Enable OpenWebUI Tool Server for RAG functionality (requires Vector Database).": "Enable OpenWebUI Tool Server for RAG functionality (requires Vector Database).",
    "Tool Server Host": "Tool Server Host",
    "Host interface for the Tool Server to bind to.": "Host interface for the Tool Server to bind to.",
    "Tool Server Port": "Tool Server Port",
    "Port for the Tool Server to listen on.": "Port for the Tool Server to listen on.",
    "Tool Server Chat Model": "Tool Server Chat Model",
    "Model to use for generating answers in RAG queries.": "Model to use for generating answers in RAG queries.",
    "Temperature": "温度",
    "Controls randomness in AI responses (0.0 = deterministic, 1.0 = very creative)": "控制AI响应中的随机性（0.0 =确定性，1.0 =非常有创意）",
    "Max Tokens": "最大令牌",
    "Maximum number of tokens in AI response": "AI响应中的最大令牌数量",
    "Allow automatic state changes": "Allow automatic state changes",
    "If enabled, AI models can automatically change this datapoint's value based on their responses.": "如果启用，AI模型可以根据其响应自动更改此数据点的值。",
    "Data type": "Data type",
    "Select the data type for this datapoint.": "选择此数据点的数据类型。",
    "Boolean": "Boolean",
    "Number": "Number",
    "Text": "Text",
    "Description": "Description",
    "Description of the datapoint.": "数据点的描述。",
    "Location": "Location",
    "Location of the datapoint.": "数据点的位置。",
    "Units": "Units",
    "Unit of the value (e.g. °C, %, etc.)": "值的单位（例如°C，％等）",
    "Value for TRUE (Boolean)": "Value for TRUE (Boolean)",
    "Value used for TRUE.": "用于true的值。",
    "Value for FALSE (Boolean)": "Value for FALSE (Boolean)",
    "Value used for FALSE.": "值用于false。",
    "Additional text": "Additional text",
    "Additional text for text type.": "文本类型的其他文本。",
    "Ollama Models": "Ollama Models",
    "Response": "Response",
    "Running": "Running",
    "Processing": "加工",
    "Response Content": "响应内容",
    "Messages": "Messages",
    "Role": "Role",
    "Content": "Content",
    "Options (JSON)": "Options (JSON)",
    "Original Model Name": "原始型号名称",
    "Vector Database": "向量数据库",
    "Clean up duplicates": "清理重复项",
    "datapoint_set_success": "成功将{{dataPoint}}设置为{{value}}",
    "datapoint_set_failed": "无法设置{{dataPoint}}：{{error}}",
    "datapoint_not_allowed": "DataPoint {{datapoint}}不允许自动控制",
    "datapoint_type_conversion_failed": "类型转换失败{{value}} to {{type}}",
    "datapoint_boolean_true": "真的",
    "datapoint_boolean_false": "错误的",
    "general_initialized": "{{component}}成功初始化",
    "general_error_occurred": "发生错误：{{error}}",
    "Health Monitoring": "健康监测",
    "Enable Health Monitoring": "启用健康监测",
    "Enable comprehensive health monitoring for all services with HTTP endpoints.": "为所有使用HTTP端点的服务启用全面的健康监控。",
    "Health Server Host": "健康服务器主机",
    "Host interface for the Health Monitor server to bind to.": "主机接口将使健康监视器服务器绑定到。",
    "Health Server Port": "健康服务器端口",
    "Port for the Health Monitor server to listen on.": "端口供健康监视器服务器聆听。",
    "Health Check Interval (ms)": "健康检查间隔（MS）",
    "Interval between health checks in milliseconds (minimum: 5 seconds, maximum: 5 minutes).": "毫秒毫秒的健康检查之间的间隔（最小值：5秒，最大：5分钟）。",
    "Function Calling": "函数调用",
    "Enable Datapoint Control": "启用数据点控件",
    "Enable AI-powered datapoint control via function calling.": "通过函数调用启用AI功率的数据点控件。",
    "Automatic Control Patterns": "自动控制模式",
    "Comma-separated patterns for automatic datapoint control (e.g., 'light,licht,lamp,lampe').": "自动数据控制控制的逗号分隔模式（例如，“光，licht，lamp，lampe'）。",
    "Enable Retention Policy": "启用保留政策",
    "Enable automatic cleanup of old vector database entries.": "启用自动清理旧矢量数据库条目。",
    "Retention Days": "保留日",
    "Number of days to keep vector database entries.": "保持矢量数据库条目的天数。",
    "Max Entries per Datapoint": "每个数据点的最大条目",
    "Maximum number of entries to keep per datapoint (newest entries are kept).": "每个数据点保留的最大条目数（保留最新条目）。",
    "Cleanup Interval (hours)": "清理间隔（小时）",
    "How often to run retention cleanup (in hours).": "多久（以小时）进行保留清理多久。",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "LLM Request Timeout (seconds)": "LLM请求超时（秒）",
    "Maximum time to wait for LLM responses (30 seconds to 1 hour).": "等待LLM响应的最大时间（30秒至1小时）。",
    "Embedding Timeout (seconds)": "嵌入超时（秒）",
    "Maximum time to wait for embedding generation (30 seconds to 30 minutes).": "等待嵌入生成的最大时间（30秒至30分钟）。",
    "RAG Query Timeout (seconds)": "抹布查询超时（秒）",
    "Maximum time to wait for RAG queries (30 seconds to 30 minutes).": "等待破布查询的最大时间（30秒至30分钟）。",
    "Progress Monitor Interval (seconds)": "进度监视器间隔（秒）",
    "How often to report progress for long-running requests (10 seconds to 2 minutes).": "长期要求的进度（10秒至2分钟）的频率。"
}
